輸足成個月波

賭左3幾年都味試過，連續輸成個月，買大開細，買細開大，熳聯正一仆街黎，買佢就開對家，買對家就開返佢 蝗馬對多仔都可以和到 唉，屌，輸左成2餅幾野

停一排啦ching

餅即係幾多

1餅 10000蚊 ching
依加得返3500蚊，捱到下個月啊，屌

玩埋1435 澳假 水手，400蚊下盤 +0.5/1
當我燈又好

買你對家ok?

你喜歡啦Ching

testing

支持

最後400都豬埋，屌😢😢

唔好放棄
繼續出水

巴打忍下手，長賭必輸

玩野咩😠
走地珀師光輝11.5C 大@ 2.05

我都知依期黑到爆

恆仔 加油

呢場沒錢買啦
屌，沒買就中係味邪到咁牙

牙你老母

假波有乜好買 買勁隊佢個日就打假波 買弱隊就真係廢到俾人炒 買主場惡過狗既個日就輸俾隊作客未贏過既波 買隊主場不敗既讓球就即刻波贏唔到 隊波場場開大自己一買就圍攻三碼飛機 就係特登唔入 人地12m就入自己買個隊12m就miss
買到冇癮了

關你9事？

破地獄[url=[/url]